黨鐵 又點止CCTV

由於事件涉及大家私隱及安全問題
不得不冒險開post令更多人知道
另外請求技術支援

最後
想嗌一句好耐無嗌過嘅口號
兄弟爬山 齊上齊落

11.11-13 罷佢老母！

推 屌你老母狗鐵死全家

呢個唔止地鐵有
商場 電車站等等都有裝

多謝手足資訊

Android用家以前可能試過無啦啦喺商場收到嗰個商場嘅promotion message
就係呢舊嘢
後來Google禁咗
不過如果你有裝某啲 app
就會係某啲app嘅notification咁彈出嚟

粒chip 出左2年都冇 應該近年裝嘅

推俾更多人知 1/10

推俾更多人知 2/10

推俾更多人知 3/10

唔怪得入黨鐵成日有野干擾藍芽耳機
咁係咪唔可以用藍芽耳機？

推俾更多人知 4/10

推俾更多人知 5/10

推俾更多人知 6/10

推俾更多人知 7/10

推俾更多人知 8/10

推俾更多人知 9/10

推俾更多人知 10/10

必須幫手推

pushh

3年幾先岩 sor

絕對唔建議用
每個站都有po嘅房
而好多站更有獨立設備房俾po放儀器

明白 手足保重

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先58%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

推啊

咁係咪關左藍牙就無事？
多謝好有用資訉。

上通訊事務管理局查到嘅資料:

fyi
Frequency range: 2400 ~ 2483.5 MHz

小弟才疏學淺
但相信關咗藍芽就至少頻譜上
會少咗你手機發射出嚟嘅獨有頻率
理應安全
但希望有IT巴絲可幫證實

多謝師兄提點

推

up

你點影的

都

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

做到嘢

想多啲人參與罷工？

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係唔同post下面瘋狂洗版行動文宣同發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

零成本 你唔係唔做呀嘛

多謝你詳細分享

Push

cctv又冇 裝埋d咁既野

嘩屌 痴撚線

Bluetooth Scanning 記得唔好開

雖然無搭 但都多謝提醒

又學到野 thx

Iphone防唔防到

push

好撚危險

用apple watch果d要長開bt

推!!!!!!!!!!
黨鐵唔值得可憐

好犀利巴/絲打你

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊:

推！

唔好開藍芽

領展cctv疑似影到周同學跌落黎嘅一刻以及相關嘅假設，分析和跟進

開住藍芽再開港鐵個APPS
就即刻追蹤到我喺邊個站喇屌佢老母

甴近平
黑警死全家，做人彘，俾豬牛羊雞狗姦

多謝提醒

推呀屌

唔怪得一入狗鐵app就成日叫開bt用佢果個咩location service

其實..首要係各位不論IOS or Android都好；閂晒所有apps嘅location先!!! 即係...google map嘅 location, 天文台嘅即時位置嗰啲!!! 至於商場嗰啲廣告我就未收過(當然係講緊入咗商場嘅時間)；可能係我將一切關於存取手機位置嘅requirement全部Deny!!! 藍芽...最多咪唔用藍芽hand free，駛死咩!!! 有無EI人可以教吓路??

係咪熄晒就無事
我除咗要用airdrop個時全部都會熄晒

iBeacon係隻野不斷發射佢唯一識別碼
你部電話收到就會知身處位置
報返俾mtr app就可以站內導航(正常用途)

咁如果戴apple watch點算

多謝insider手足提供資訊
推

我就係...咁點算

唔聲唔聲已經變左監控之城?

但有得關連續新藍牙裝置唔知有冇效

101

即係係室內用到MAP都係靠佢?
但有冇其他功能就任黨鐵/ 商場用, 係咪咁解?

最好閂埋手機定位
順帶一提機場同香港某啲商場嘅app都有類似嘅功能

Pish

到今時今日仲搭地黨既人,被監控都唔值得可憐啦

呢個要推

之前成日見到嚟舊嘢
有用推

似係呢個 post 講果啲？
但都唔可以掉以輕心

MTR App 推出新功能，需要開啟藍牙及全球定位服務

師兄醒目👍🏻

Delete港鐵app

小弟已del apps

應該唔駛開app都可以trigger
所以最安全係delete咗個app佢

唔推唔得

ching正解

燒得

嘩 diu 多謝手足

可以試下唔搭鐵改搭巴士
雖然未必治到本
但至少可以治標

可能黨鐵只係冰山一角

推
好恐怖

apple watch唔使用

哇 痴撚線

出到街，除咗4G, wifi BT 都唔應該開

發夢熄咗佢啦 唔好帶貴重嘢係身

甴近平

Apple 撚買部平 Sony 機加太空卡發夢啦，Watch, AirrPod 擺屋企

WiFi 同Bluetooth 都要長關

wifi無連到，但收wifi既access point都仲可以記錄有咩機係仳離附近

lm

有D骨氣 千祈唔好搭

721831101

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

強帖

光復香港，時代革命

咁多個又咁細舊，好難整wo

題外話 啱啱係機場食嘢

見到太興收銀位置 裝咗個疑似新疆型號cctv

多謝提醒 藍芽耳機真係唔好用....

但用airdrop要開藍芽

甴近平

警甴

請求技術支援

平時搭車聽歌就算啦，但發夢就唔好開

哇 我屌

你del mtr app 咪無事照用

重要 要推

Iphone唔好用就咁拉出黎個位閂
係個位閂會白色咗，其實仲run緊
要禁入設定，藍芽入面關閉
真係閂咗會無顏色顯示同有斜線

721 831 101

咁即係戴住所有 BT Smart Watch，一入黨鐵，就要power off? 係咪用LTE smart watch, 閂BT 就可以？

唔識唔好亂嗡，藍芽點拎你資料呀大佬
你連connected個message都冇pop out佢點連入黎拎data，成班傻閪仲要講到似層層咁，你話你用佢免費wifi就話啫

之前appledaily 應該都係用佢地

11.11@7:00AM
揀定角色！全民打機！

撞呀

July 2016 first revision

痴撚線有用POST

兄弟爬山

戴藍芽耳機行過交通燈位都會有干擾
唔知關唔關事?

呢個會唔會淨係BLE Server 黎架？如果係既話，佢只可以比人scan 到，唔會主動scan 周邊設備既wo

有D 懷疑以bluetooth 既特性在隧道中可以夠快capture 乘客既 bluetooth address.

但在大堂的確有可能。不過現代手機 都加入左BLE privacy 功能，未連線時發出既MAC address 都randomize 左，令外界無法長期追踪特定裝置

其實錯咗focus
只要你開bluetooth
就有機會被hack入攞call logs, messages, key strokes and more

要息GPS

關上bluetooth喺基本消費

成班傻閪仲要信到十足十咁，佢係可以用黎幫你track location，但佢都唔知你係邊個，你過程中唔會俾到ip address佢，除非你裝埋個mtr app啦，咁就可能有機會backdoor send返去如果唔係佢撚知你邊個打個呀，拎mac address搵返你呀on9，香港又唔係實名買手機
利申 讀緊書嘅政府其他部門實習it9

不如你上網搵下資料再講呀ching

721 831

所以iPhone iOS 13開始
點解咁多app 問你拎Bluetooth approve
因為就係咁用

假設有人利用ble server作為轉載點呢
其實可行

爆佢老母

屌唔怪得我用藍牙耳機係咁受干擾

黨鐵正仆街

請問轉載點意思係咩

兄弟爬山 齊上齊落

好耐冇搭黨鐵，推到更多人罷搭黨鐵

我it狗做過類似嘅野講幾句

呢類產品(beacon)最基本嘅function係同Apple iBeacon一樣（重申係最基本咋），Apple野大家比較信得過，最緊要佢地對外行人解釋得好清楚，信唔過我可以去睇下Apple解釋

以下係我對iBeacon嘅簡單介紹
主要作用其實就係被動射啲bluetooth signal出嚟，因為堆beacon係固定位置嘅，電話就可以好簡單由beacon提供嘅資訊推斷出自己個位置大約喺邊，但係beacon係無能力主動得知電話嘅位置（呢個淨係講緊iBeacon呢個淨係講緊iBeacon呢個淨係講緊iBeacon）

咁大家最關心就係黨鐵用呢舊野有無可能掉轉知道你個位置
設計上係無可能，當然無法排除有人加料改裝掉轉拎返電話位置，但不論你用iOS定Android，唔靠漏洞嘅情況下，呢舊野本身點加料都無可能反向推測到你嘅位置
但係裝咗黨鐵app嘅人就小心啲，就算舊beacon真係原裝咁放上去無加料，個app都會主動去用beacon嘅資訊去locate自己嘅位置，個app有無報上去佢地server收埋真係得天知地知

除此之外其實仲有其他危險性令到你位置暴露俾呢舊野，但以黨鐵嘅情況佢有更多簡單方法去暴露你位置，咁就唔喺度詳解落去

我明ching嘅點 可能未必夠快capture到
但我冇新裝個款device(tunnel)資料
只有舊個款
我相信新個款應該夠
之前聽班做network嘅cf講
暫時deficiency of connectivicty只會喺traffic

我上個sem讀完bluetooth
除非你俾左權限個bluetooth device，如果唔係佢冇可能拎到你ip address，新嘅手機嘅bluetooth protocol連mac address都加左密要用private key解密先拎到，而private key係你部手機入面嘅

a Bluetooth device is not required to use its BD_ADDR as the Device Address that it broadcasts. It can use a Random Device Address for this purpose. While there are rules governing the generation and classification of a Random Device Address, they most often do not allow to recognize from its value if the Device Address is random, or a BD_ADDR.

我真係想知佢點知你係邊個你美國it狗流架咩，而且it世界一向都係加密容易解密難

BT smart watch在閂BT (i.e. no bt address broadcast )，但唔power off，會唔會有任何location beacon signal 發出呢 e.g. GPS？

正解，推

屌你老母

dklm

關 wifi, 藍芽呀

罷黨鐵
off藍芽

多謝ching解答

pudh
好恐怖

推！！！

推 屌你老母

絕對唔止一個app有用

每個device（例如你部電話）都有個 bluetooth id (mac address)

你試諗吓，港鐵用舊嘢scan 到喺個站附近嘅mac addresses

同之前用app儲落咗啲mac address做比對
就知你幾時幾月幾日喺邊個站出現過

可幸嘅係，一般情況下，iphone 冇開放mac address 俾app developer ； 但android 有

如果要用藍芽聽歌呢

Lm

屌 即係要用番有線耳機

咪撚亂UP 會TRACE 到你D資料先
呢個係BLUETOOTH BEACON
佢如果單靠呢粒SOC CHIP 其實無可能做到偵測你既位置
除非 除非 你裝左狗鐵APP / D 大陸APP又開左BLUETOOTH 先有可能結合到呢粒BLUETOOTH CHIP 既作用

之前做開EMBEDDED SYSTEM

可以點攞到？

On9
佢同openrice 合作咪會知你食過啲咩嘢囉
同facebook 合作又會知你朋友係邊個囉
佢同華為合作咪會知你係邊個囉
如果唔係iOS使乜禁mac address 啊

反而係小心個黨鐵app背後拎左beacon 比既location資料，再經app up上server。但係個app 理論上係唔知道用家既身份，所以應該比較難提取到d 咩有用資訊。
但係好老實講，你搭得黨鐵，佢要知你由邊去邊，其實一早做到，唔需要用BLE。

bluetooth 既安全問題來自兩方面：

1。外界追踪你既bluetooth mac address (以下簡稱mac), 從而長期追踪你既行踪。理論上係公眾地方收集所有mac address 係可以做到，但有個問題。Bluetooth 既protocol 在你願意被discoverable 下定期發出訊號，令外界知你存在。幾耐發一次因裝置而異，要好慳電既就出少D，電話呢D 電池強勁既可以出多D. 真係要慳電既可以做到一粒水銀電維持bluetooth 一年運作。但問題係現代手機(android 8 以上，同大部份iphone )，都有BLE privacy 功能，射出去畀人搵到時係用一個隨機產生既mac, 定期更換，於是令外界長期跟踪特定裝置。但咁樣唔影響推送宣傳訊息，因為首要重點唔係追踪你，而係push D推廣訊息畀你。但係手機以外都有好多bluetooth device , 係咪個個都有randomization 就唔太確定。

2。基於bluetooth 裝置定期廣播地址，咁係電光火石間外界難以在短時間收集所有地址，如果身處列車，要在隧道收集地址似乎有D困難。不過。。。。如果我要設計一個系統在黨鐵追踪公眾，我會裝舊野係車廂入面而唔係隧道囉。

3。呢D公眾既beacon 裝置一般唔係要收集資料，而係發送地址，等公眾裝左某個app 而收到呢D信號，由app 送番後台，就可以推送宣傳信息（當然後台有無記低你既行踪歴史，。。。你話呢）。。。 但重點係咁做既前題係公眾要裝個app, 批准佢用bluetooth. 其實壹傳媒請mobile developer 都話要識bluetooth, 用意大概就係要做呢D location based 既廣告。尤其是而家要收費，大家好大機會login 左，後台知道你既身份。所以如果有app 問你拎bluetooth permission 就要三思，而ios13 就更加明顯地問user 畀唔畀app 使用bluetooth.

4。另一方面，有D app 例如 facebook, 嘗試掃描周圍既bluetooth address，從而得知邊D 用戶現實生活中係好接近。都係果句，有懷疑就唔好畀bluetooth permission 呢D app.

如果單純係beacon, 佢係無scan 既功能。

熄location 無錯，不過唔需要完全熄哂，只係要謹慎畀邊個app 拎到位置。google 同apple 有哂你既位置，都有正面意義，萬一你被失踪，呢個係重要既線索。。。

個的係比location base 用，主要係室內地圖，基本無儲存功能，真係有担心，就off咗藍牙

用八達通data都得啦，select * where time = "12/6/2019" and destination = "central"咁樣仲簡單
我樓上都有講呀，佢地驚自己啲app有backdoor好過啦

咪撚製造恐慌
藍牙冇你講得咁唔安全（小米/華為除外）

大家好似唔記得..

政府話：[size=6]唔換新晶片身份證係犯法[/size=4]

明白點解咁急了

Tui

大家擔心既主要係利用bluetooth mac address 追踪特定人士行踪

明白了

担你老母

嘩屌

關BLE 咩事

呢個講法都無錯，
不過如果我hack 左你既system, 用data network (wifi/4g) 拎走你既野比較簡單。

屌丫，以為個耳機幾舊水唔掂，原來干擾

坐車聽歌冇事，出閘行就有問題

唔怪之得 一開黨鐵apps 就彈個開藍芽setting既message

係，但諗諗吓根本有冇beacon都冇緊要，要scan你出嚟根本仲易，求其一部電話已經scan 到晒成個站有啲咩機啦

唔係從ios 13 開始app 多左問。
而係從ios 13 開始系統更明確畀user 知道有app 用緊 bluetooth, 即係話以前都用緊你未必知。

完全唔知有呢舊野既存在
我平時仲開藍芽聽歌

多謝ching正解

已del app

哇 cls

推呀

問題唔係scan 得夠唔夠快，而係手機真係無advertise 得咁快。

不過咁，如果成條隧道都佈滿呢D裝置，一個收唔到重有下一個，成個行程好大機會總有一兩個位收到。

依個另一樣野嚟

tui

樓主有責任去宣傳返個正解出去

其實呢一舊野係比黨鐵個app知道佢而家係咩站
因為地底冇GPS
之前有用過app都知道要開藍牙先有落站通知
我個人認為佢冇乜傷害
根本上就一個ibeacon但係垃圾啲
不過安全為上

唔搭就最好啦

呢粒野之前咪講過⋯
其實⋯係人都見到既地方⋯
都算偷偷裝？ 不起眼？

佢完全可以用保護色/放係大眾見唔到既地方
柱頂 房門後
邊有咁撚柒放出黎比人拆

今時今日 要定位
需要靠粒野咩

學樓上話齋
你擔心電話入面app好過

如果黨鐵app 要做野，正確方法係由app scan beacon, 而唔係beacon scan 手機。
咁個app 就可以將beacon 地址同個人身份傳送去後台記錄。

最重要係唔好discoverable.

每次搭鐵都自動幫我開wifi 明明我熄咗

無開藍芽
但有開data
或有開手機網絡
會唔會都 track 到?

所以之前日日話維修就係維修哩啲

要做呢D 嘢主要靠有個app 幫手（aka 黨鐵app ，動新聞app )

你熄咗過一日佢又開返㗎啦

擔心會進入科技"文革"時代

推有用post

我都想講
雖然唔排除佢會追蹤你
但係乜鳩都唔知唔該唔好亂開po
同啲鐵路撚IT dog傾吓計先啦屌

仆街 推

攞

support

Diu

拉

講你又唔信，可以自己去探查技術文件

之前都講過話可以用藍牙監察車流，所以應該真。

擔心，不是担心。你提供既資訊係岩既，唔該曬你

pish

逼我帶2g機

my bad, 請推行動post
【行動】11.11全港三罷？你哋自己望下個熱門

最後要補充一D 常見誤解：

1. GPS 係指用太空中既衛星定位既方法。
2. 手機系統要定位除左GPS, 亦會用wifi 熱點同base station.
3. Location services 係指手機系統綜合用以上方法判斷你既位置

留意上面重未講bluetooth

4. 「關location service」意味無開動接收GPS 信號，無用wifi/base station 斷位置。所以咁係無排除有app 用bluetooth 定位。
5. 有報導指google 在「關location service」後，仍試圖收集你既位置，但「在手機上」就唔會同其他app 分享。()
6. 用bluetooth beacon 定位，同location services 無關，要停止呢個行為，就要唔好畀app bluetooth access, 而同location service 是否開關無關。

首先，你不坐黨鐵，你有佢個app都出事。
而家人人都bluetooth 耳筒，好易中招。
唯一方法先刪佢個app係最首要做的

嚇到我即熄耳機

iBeacon個原理係
你手機接收到beacon(s)信號嘅強弱
再靠“你自己部手機”黎計返你嘅位置
所以要防佢用iBeacon搵你位置唔係熄藍芽就得
係要del相關apps(eg黨鐵app)
利申有做過ibeacon相關project

嘩

技術post , 幫推

幫推 發夢一定要熄Bluetooth

仆街原來係咁，成鳩日停下停下

。

屌你用下腦啦
一舊咁嘅細蚊野
仲要行咁撚快
會擋到你個藍牙訊號？
你成車人迫晒喺度
個個人都用Airpod/藍牙聽筒
唔干擾就奇啦
屌真係戇鳩

依種藍芽Beacon行緊既係BLE. 我地平時用既藍芽耳機 係行緊Classic Bluetooth. 雖然都係藍芽產品，但行既protocol 完全係唔一樣，互不相通。

依種BLE 既藍芽Beacon 只會每隔一段時間broadcast 自己地理位置出黎，電話唔需要連接都可以收到依個資訊，Beacon都唔會拎到電話既資料。
至於MTR apps 會唔會將電話資料上server就唔知喇。

但大家反而要小心既係電話基站，電訊商可以由你電話連左上咩基站，推測你既實際地理位置。

利申：工程JJ

推。

高質
改名狗鐵啦

以上資訊 係由樓主提供

技術
直頭錯誤訊息啦屌
發夢本身就唔應該坐地鐵啦

推爆你老母

有Citymapper之後都冇用mtr個鳩app
真係好撚廢

2點！正事！

甚至乎，狗出搜查令攞mtr app嘅mac address data，攞埋openrice 同facebook 已足夠identify 一個正常香港人嘅足跡

推 11.11三罷 習曱甴 甴近平 黑警！正曱甴！

黨鐵 監控生活每一程
黨鐵不了

Apple

二百萬三罷頻道
頻道
Group List

11.11 早上七點 和你周圍塞

習曱甴

11.11 早上七點

新疆不遠了

Pushhhhhh

所以用MTR Apps 響地下冇GPS都知你去到邊個站

你知唔知干擾係邊種我講果種係岩岩行入去會間唔中斷線 反正係車箱入面係冇野
唔好咁勞氣

唔識 推一推

1111-1113三罷！

推
多謝手足

推
多謝師兄

如果用IPHONE既
去SETTING, PRIVACY, BLUETOOTH, 揀狗鐵APP 再DISABLE BLUETOOTH FUNCTION 有無用?

痴線架

轉曬電子化就係咁
智能手錶同headphone
幾多人用幾多人長開藍芽

用nokia 3310無事

香港人到底幾無自由 痴撚線
綠衣曱甴 曱甴近平

咁唔可以再係鐵airdrop
雖然知唔應該搭鐵

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母

【黎明行動】
雙十一．周圍塞

頻道:

公海:

千祈唔好阻人返工

冚家剷黨鐵

發夢都唔用鴨寮街孖寶係咪傻
廢機，太空咭

其實好多地方都有
因為好平
不過beacon用法，大家可以做多啲功課黎FC

同時唔開WiFi BT先會比較安全
講真呢個時勢公共wifi都唔好用咁多啦

仲有大波波人臉辨識系統

wifi scanning都關埋吧, 我發現有啲app好似會自動掃wifi hotspot

S

長推

呢個應該係用黎做 indoor positioning
之前已經一直做緊

而家佢會點用就唔知啦

呢個app 無需要用bluetooth
閂咗佢

其實係去到某啲位置嘅時候就會聽唔清楚

官方聲稱哩舊野個用途係咩

藍牙一向唔開， 太食電

Push ar屌

早一排ok都叫人裝app有優惠
我就知好撚鬼

推上熱門!

癡撚線

偷唔到資料架

用藍芽耳機行過電燈柱都有好強干擾，我估都係有類似裝置，有冇人知係咪??

唔好on9啦，你拎部2g電話出街，各大電訊箱已經有曬你位置時間資料，洗撚用籃牙。

個個係之前alighting reminder既beacon， passive架，淨射野出黎比人定位

pish！

11.11 早上七點

咁陰濕

感謝巴打冒險講俾大家知

=================================
周同學跌落樓的姿勢

#254 回覆

thx 長知識

Nordic Semi 大股東好似係挪威政府
email同歐盟講有產品懷疑用係軍事用途

Yes

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母

痴線

靠電子工程朋友去研究啦
IT人未必識，因為IT人好多都係programming

甴近平

唔好將老豆搵仔啲料寫係銀紙上面
係犯法嫁

其實機場都有好大量

利申, 行內人

哇 開藍芽耳機都俾人trace

平時有冇方法防依舊野

咁係咪解釋到党鐵前排成鳩日提早收工?

依家整好哂，就話最近冇咁危險，可以回復正常服務?

即係831太子站可以最多啲野睇？

PUSH

HK has IT!

好多地方都有,若果你聽聽下藍牙耳機,突然發覺接收有斷續問題,即係附近有D咁嘢囉.

屌

其實掉返轉頭,利用藍牙耳機突然斷續問題,亦可以掌握附近邊到有D咁設備.
即若果總攻果日並唔係想像中咁困難,因為對方太過依賴呢D電子嘢,只要突然全部芯片損毀或電池短路損毀,亦即整個調度同監察又盲又聾又啞,比人襟住嚟砌,單位之間完全失去聯絡,只能逐個陽痿.

我夠知
係啱啱熄咗wifi無耐，一入月台就自己連
我試過forget 隔一排又會自動連返

高汁回覆

想提多樣野，就係相機/Action cam/航拍，需要用部電話黎做遙控嘅App。

大疆/Sony/gopro 我都用緊。好心奉勸，唔用大疆產品時候記得將個app 所有permissions 完全取消

消防員同警察理論，消防員錯；教師教學生明辨對錯唔好學黑警，教師錯；校長支持學生，校長錯；律師譴責黑警破壞法律，律師錯；記者紀錄黑警暴行並公諸於世，記者錯；醫護人員盡忠職守救傷扶危唔俾警察入產房，醫護錯；全港百萬市民聲討警暴追究不明氣體外洩，都係市民錯。

千錯萬錯，唯獨香港警察無錯。
#手動轉

平時冇問題,咪check飽去
做野果陣唔會帶apple watch同平時用果部機

推

咁iPhone 係咪要熄airdrop?

要通知外國勢力

嘩屌 巴打好嘢 原來咁撚痴線

唔怪得黨鐵個app成日叫人開藍牙

甴斤平

黑警綠曱甴
你老婆屋企比人屌到變水砲車
頂綠帽由頭笠到落腳喇

曱近平

所以好多人叫刪咗個黨鐵app

bluetooth

唔識既嚇撚死
識既笑撚死
🤷🏻‍♂️

屌你老母黨鐵

黨鐵狗

仆街我一星期有三日避唔到

多謝你

on9 樓主唯恐天下不亂 此乃垃圾BT配合個app 做到導航教人點走咋，低能仔

阿sir 早晨
黨鐵個apps 射啲咩返上去黨鐵server 你鬼知咩

藍牙唔係電磁波？唔係光速？求解惑

甴近平

睇下個政府點對你地

佢好多位都有放，商場都有